（有圖）淘寶買左個波多野結衣既吹氣公仔，點知一打開變咗波多野孽留

碌fb 見到都覺得好似

葉劉

好撚慘
蒙頭、播av戴耳筒會唔會好啲，你都係要個feel姐

屌真係好似

解密狗仆街死全家

[member][/me

葉劉幫你起機

射埋精啦今次

屌你老味葉劉

對波又幾似孽瘤

點解我覺得似洪天明

想要波多野葉劉

真係幫你起機

幾似 有眼耳口鼻

高登->>Facebook->>公海->>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連登

吹氣ok?

加啲想像，較暗燈光，播大音樂，再睇住60吋電視，食粒安眠藥，可能完成到創舉

有冇屌先

已block
解密狗

買返黎練拳

有冇吹氣後既圖

葉劉好大波

做乜解密益D cdrom

似logan paul

係咪沙包黎

益下人啦成日自私睇

丟你老母，點解要傷害大家對眼

睇多d新聞啦....

樓主鍾意呢款口味

拎張A4紙印波多野貼落塊面得
反正只係屌閪姐

吹氣先啦

好撚恐怖

似嗰個劉美君定邊個

呀又幾似

機已起

一路睇立法會一路鋤隻公仔,fit 晒

上緊堂睇笑到收唔到聲

邊間淘寶
比條link來

笑到我gapgap聲

個死人嘴真係好撚似

乜巴打咁重口味

J 住先

100%toxic就真

後生仔，呢啲先驅風呀

可以屌立法會議員

硬左

！**

呢個角度似高Ling喎

真係識食，有品味

人一世物一世
同個阿婆砌一砌

諗返起之前個改圖po

少女唔鋤愛阿婆

Super tight pussy included

會發惡夢

我知我咁做一定比人block 但真係好岩時間

葉劉真係堅正

唔明有咩好笑